賣PS4 pro，極新

17年4月28日海港城Sony買
CUH-7006B B01
黑色，1TB，齊手掣線等原裝配件，無盒，有單
玩咗10個鐘都無，無時間玩
市區地鐵交收

2,000HKD底價，有興趣PM，聽晚利物浦歐聯開波前價高者得

$2001

2002

4000

屌，原來無pm

2300
老婆叫我買多部比佢玩人中之龍

2003

以本傷人

2003.5

30円

2700HKD即deal

岀夠3000

3500

3200

我出最高價果個再加一蚊
各位唔好意思, 我志在必得

sorry 我出300萬

高過3000班人係咪有病

唔好意思 我大多你一蚊

唔好意思 我大多你兩蚊

18萬。銀紙事小，飛屎事大。

無時間玩點解又要買?

出三千萬美金既瑞士銀行本票

無限大
分期付款
每期2700